8 ферзей
=======

Известно, что на доске 8×8 можно расставить 8 ферзей так, чтобы они не били друг друга. Вам дана расстановка 8 ферзей на доске, определите, есть ли среди них пара бьющих друг друга.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход восемь пар чисел, каждое число от 1 до 8 - координаты 8 ферзей.

---
## Формат выходных данных ##

Если ферзи не бьют друг друга, выведите слово NO, иначе выведите YES.

---
## Sample Input 1: ##
```
1 7
2 4
3 2
4 8
5 6
6 1
7 3
8 5
```

---
## Sample Output 1: ##
```
NO
```

---
## Sample Input 2: ##
```
1 8
2 7
3 6
4 5
5 4
6 3
7 2
8 1
```

---
## Sample Output 2: ##
```
YES
```
